{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 스토리 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前12時です。 予約の際には2人入室基準で宿泊料金が請求され、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合は、入室可否を提携店に直接確認した上で予約してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル時は、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室の際には客室内にWi-Fi ZONEが設置されており、iPhoneとアンドロイドフォンの充電器が客室に完備されています。 また、IPTV、リアルタイム放送、テレビの再視聴、VOD映画サービスも利用できます。 ジェットプールが設置された特室VIP室はカップルのためのジェットプールが設置されており、カップラーメンと空気清浄機も完備されています。 さらに、元大谷村と孟洞村を結ぶところにロマンチックな花道が造成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "予約をする際、何人まで入室料金が請求されますか？",
            "answer": "予約の際には2人入室基準で宿泊料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどうやって確認すればよいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊についてはどうすればよいですか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を提携店に直接確認した上で予約してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しはどうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセル時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "入室の際には客室内にWi-Fi ZONEが設置されており、iPhoneとアンドロイドフォンの充電器が客室に完備されています。また、IPTV、リアルタイム放送、テレビの再視聴、VOD映画サービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "特室VIP室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ジェットプールが設置された特室VIP室はカップルのためのジェットプールが設置されており、カップラーメンと空気清浄機も完備されています。"
        },
        {
            "question": "どんなロマンチックな場所が近くにありますか？",
            "answer": "元大谷村と孟洞村を結ぶところにロマンチックな花道が造成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 502
    }
}